希望西多士可以介紹下d平價香煙，揾表妹同bear bear試吃

佢啲煙插喺佢表妹同bear bear個閪度

唔叫西多士介紹下錢大媽? 評下佢d 肉有無隔夜

西多士成日都「嘅啫」「嘅啫」「嘅check 」

呢條友最鍾意叫人返大陸玩，最憎呢種youtuber

貧友食狗肉

Bear bear 鄉音正